【禁堂食】外帶這狂嗌岀現

全城受到恐襲嘅一次

Pish